速龍隊帶住豬嘴其實好焗好辛苦

比d資訊大家，速龍隊帶住豬嘴其實好焗好辛苦，佢哋唔可以跑太多，因為會回唔切氣，加上身上嘅裝備重量，佢哋只可以短時間出撃

push

係你既觀察 定係 有狗同你講 ?

我係其他部門試帶過著住黎跑

唔戴住啲狗又亂咬人㗎喇

咁應該點破？

小智應該會出噴火龍

陣式？ 幾多人比一個？ 點突破？

摩佬+貝碧托夫

雖然小智如果出噴火龍

小霞會出新捉既水箭龜 , 仲要係 mega